將所有仲淨係識飲飲食食嘅奶共朋友po上黎

我先
利申：朋友send比我
呢條友係香港人打緊杖嘅時間，同條女番去大陸飲飲食食，其實唔止一個，有好多人都係咁，大家開心share下果d仲會幫襯中資嘅奶共狗
邊個食喜茶飲海底撈嘅都杯哂佢地上黎

Push

推爆呢啲仆街仔

TB?

條友樣衰到
條女中意比豬屌?

PUSH

樹大有枯枝
依種人香港大巴
有如廢老
不過比廢老可悲
就係佢咁後生就政治冷感
希望政治搵上佢